前度既男友叫我咪撚煩住佢條女

真係好開心 終於有原因俾自己放手

算la,搵過個，都變前度仲搵人做咩

純粹仲係朋友 我又有搵佢 佢又間唔中搵下我咁

人地仔都有埋 你早就要放手啦
我試過 好撚辛苦

仲未好好放低到 已經四個月啦

一係就返屌 一係就斬纜 唔好做狗 話之係ex

點講佢

斬纜唔係咁易架葉師傅

做咩朋友呀，你自己冇朋友咩
唔好搵佢la ，盡量遠離佢。
理智d做人會舒服d。再投入落去佢都唔會變左你心入面最想結局咁。（認真）

放左手但係心又仲有佢？

一係 你尻返佢
你條女都唔係好得去邊 分左手重同我傾
條女比我屌過 你執我二攤呀 傻撚

其實你就咪撚煩住人 人地都拍左拖
有時間就投資落件新啦
重曬時間留戀件舊做乜尻
口講就當朋友 心入面你自己最清楚啦
男人老狗做到你咁煩
係男人都想屌柒你

我冇咩朋友 搵得既都搵哂啦
我盡力遠離緊架啦 但係心底有咩開心唔開心
都好想搵佢

幾有趣呢個思維 不過唔適合我

佢想俾咩你睇

前度男友或成最大贏家

真心 我可以同返佢一齊 就算佢同左新仔一齊扑埋野 因為真係好鐘意佢

我仲鑽緊牛角尖

完美被失戀打倒的男人

係呀 考緊試 雖然失左一排
但係仲係俾佢搞到冇哂重心 未開始溫書

你唔識屌撚柒或笑撚柒返條仔咩
做男人做到你咁撚無用抵你俾人搶女

點屌返佢？ 人地晚晚屌西 我就晚晚打飛機

點解知道讀緊大學 係咪太幼稚因爲我

我都有啲野俾你睇喎

Post 啲閃卡俾佢睇

人地都係屌你以前屌過既西既 咪又係食你二手飯

冇留底 果陣覺得會係老婆
所以唔影 有都del哂
唔相信會分手
驚影左流出會影響到佢

一樣

又唔一定係得扑野既

最重要係條女有無啋你先？ 如果有，咪得閒keep 住關心下佢，出來打下有誼波，邊食邊搵，何樂而不為，好過哂錢出去叫雞啦

佢有心事就會搵我既 冇唔彩我囉

咁你而家俾條新仔屌呀嘛, 唔還鳩佢拖仲係男人黎既?
你將呢篇潮文改少少send俾佢佢即刻收皮啦

睇到呢段真係覺得樓主好垃圾

一樣諗法呀清？

都中中地篇野

咁我真係覺得佢好好呀嘛 Mr right

唔知以為呢個post係自己開既

Ms

再唔係你咪開拖屌鳩條仔, 話係你條女當我係朋友, 自己走黎搵我, 唔撚關佢事lor, 叫佢唔撚鍾意就搵佢條女發顛, 唔好搵你三唔識七既人發神經

你講我聽

我會叫佢 老婆豬

不過都係屌屌你, 唔好咁傻啦
條女個波又俾新仔渣完, 西又俾新仔屌完, 你都仲要妄想同返佢一齊?
你俾d心機做好自己, 搵下一個真正既Ms. Right好過啦

可以睇下呢幾篇文，由一睇到十
佢用一D好理性好economic既方法，去分析失戀既時候應該點做, 同埋點樣去自我改善

多謝巴打 而家慢慢睇先

人地已經有新仔你就咪撚搞鳩人啦

都係朋友姐
六年感情 咩都冇
真係好可惜....

唔好再覺得可以係佢身上得到d咩喇，咪撚俾假希望自己啦

想做朋友定返撻你自己知啦
係要人講出口趕你走咁犯賤 你唔捨得你自己嘅事

唉 真係好唔捨得佢
佢係我既一部份

都係 自己唔捨得無理由就煩住佢

佢新男友可唔可以回一回 想知佢過得好唔好

如果你對佢唔好我唔會放過你

叫佢比返條女你啦

跪求

比你揀 你寧願ex肯覆你定完全唔理你？

佢其實本身仲肯覆我
係今晚搵佢佢咁樣對返我....
我寧願 繼續覆我啦
真係好唔捨得....
呢排成日係街喊

巴打撐住 喊下 發洩下
唔好屈住屈住
憎一個人 就係最快放低一個人既方法
但見到巴打你就算ex有新歡都唔捨得放手就知你憎佢唔落
唔好太過委屈自己啦

已經冇屈住屈住 係咁搵人傾 驚人地嫌我煩
我會加油架啦 多謝

分咗手既女等於潑出去既水，收都收唔返，一係做死狗，繼續死扯爛咬。

都扯左好耐 大家都累了

巴打當初係你提出分手？

佢提出

咁就算喇
我情況同你差唔多

但當初係我提出
前排又係突然搵返想做朋友
不過講真邊有可能
加上佢都拍咗新拖

所以我雖然後悔 但都要識放手

點解當初又要講分手

唔做朋友 唔需要做情人㗎
加油呀，我都係過來人
世界咁大 一定會有合適你嘅人

唔做情人 唔需要做朋友先啱
溫書溫到懵咗

前度同前度嘅現任男友成日騷擾我，我已經有我嘅新生活，你兩個on9可唔可以消失

種種原因
主要係因為大家果排壓力大
係同一時間大家都只顧自己

然後我話想分開下
佢一開始亦有試過搵我
但我冇珍惜

到依嫁就嚟分咗一年
到佢前排搵返我
我先發現心底冇放低過佢

Btw 既然知道佢有咗新男友
我覺得冇謂再去話做返朋友
拉拉扯扯又何必？換著你係佢新男友
心情一樣唔好受喇

點解係你被人騷癢 有冇掉轉左

大學jj?

我前排都係咁 啲朋友直情鬧我 叫我唔好咁癲
雖然好老土 但真係要比啲時間自己
捱過左就冇事架啦

成日以為有一日可以見到你地既復合post…咁姐係佢之前拖咁耐其實係騎牛搵馬啦，一早心思思第二個，未追到所以就話對你重有感情

係呀

個問題係唔覺有可以放低既跡象
種唔開心既感覺係咁陪迴

加油啦 呢個sem我預左爛grade
零心機讀書 佢前幾日仲有叫我溫書
叫我唔好淨係掛住佢唔讀書

應該都冇機會啦復合呢樣野....
講係咁講 心入面其實好想 好掛住佢
復合左一定會講....
都係唔好咁諗
愈諗有機會愈辛苦

放手啦巴打
就算第日佢搵翻你，都係因為而家段感情發展得唔順利咋

咁你同佢一直都有傾計嘛 梗係未開始放低架

咁係咪要唔傾計先得？ 可能佢間唔中會搵下我就算我唔搵佢

我會盡力架啦....

垃圾到 咁柒唔好攞出嚟講啦屌 影撚衰哂

你同個佢男朋友講野幾似
又係話我垃圾 同影衰哂

根本所有人都覺得你垃圾 分咗手就走啦屌 拖乜撚嘢 朋乜撚嘢友 同埋你畀緊人哋睇你有幾咁地底泥 鍾意人大撚哂呀？分撚咗手喇 乜撚關係都無喇

咁你都幾撚煩

依一刻放唔低好正常，但當你真係放低咗之後再睇返依個post，你會發現大部分人講嘅嘢都係真嘅

btw 加油 做好自己應該做嘅嘢

佢咁串 老虎都繼續啦 佢屌完你無變過 好快頂唔順跟住就同條女嘈 搞到佢分手都好呀
反正你話有時係條女搵你 咁關你9事咩

同左佢一齊好多年 只係覺得分左手
連朋友都唔係 好唏噓

都係 我仲有打俾佢 係咪on9我？
會唔會俾人告滋擾

係咪會有一刻突然放低？

咁點解唔索性3p

唔一定，但我相信你唔會係楊過，佢亦都唔係小龍女，所以你一定會因時間而沖淡一切

同埋過多排，就算佢返嚟搵你，你都可能會由1000%接受變到可能90%接受，因為你心態一定會有改變

好心尊重下人地啦

係啊 要斷晒聯絡 唔傾計
至於睇佢ig fb snapchat個啲好正常
唔會一下子可以咩都唔睇
但時間耐左 你睇既次數會愈黎愈少
至於del定唔del我又覺得無乜所謂
一步步黎啦巴打 我都戒到 你都得

我都試過
傻鳩：我係佢現任男友，希望你呢個ex唔好再聯繫XX
我：哦。

然後照搵照傾
有時重會同個EX笑番佢講d野

間唔中會再send下警告過黎，話再搵就後果自負之類

我又係哦完佢就唔應機

最後個EX都覺得佢條仔好on9散埋

呢個真
但人生就係咁 有好多過客
唏噓嘅唔只係因為冇咗一個咁重要嘅人
更加係因為當望返轉頭
發現自己同未識佢之前嘅自己 轉變好大
有啲掛住以前嘅自己
有啲掛住以前嘅兩小無猜
斷絕來往 就好似將幾年前嘅自己分割成為只係一段記憶

係

我都係突然有一日
叮一聲
乜柒都放低晒

係咁㗎啦 重做朋友搏咩？畀着你係嗰個男 條女個ex係咁搵佢你都燥啦 成熟啲啦屌 你唔開心唔係大撚哂㗎 你咁咪搞着你個ex 佢咪重唔gur你 大家好嚟好去唔好咩？唔做朋友但起碼唔會係敵人

其實而家返黎都要諗下
真係好驚再受傷...

咁佢有搵佢嘛 覺得仲有機會...

就算我而家講唔聯絡我都幾肯定自己唔會做到
好易心軟好易掛住我 好重感情

做你老母朋友，咁缺朋友咩？

淨係睇樓主講嘢已經覺得好煩
你如果付諸行動就係會去樓下搵ex復合啲人
不過你個ex又係衰格 飛完你仲同你傾計 好似利用緊你咋喎

係冇得你做唔到 人地男友都講到出面叫你唔好搵

做哂行動啦... 仲有間唔中出去食飯
分手到而家都食左六七次野
有時仲會拖手同抱抱

溝多一兩個就唔會咁

都可以選擇睬佢都傻既，反正三唔識七

咁講到感情係人都自私ga啦 又唔係情人，仲要係情敵，點解要理佢感受

分清楚 情敵係未一齊嗰陣 你嘅競爭對手 依家佢係nothing

初戀....

邊個同你鍾意同一條女，果個人就係你情敵黎ga

小朋友

請指教

鍾意同一個人就情敵 依家佢係前度 人哋重要有埋仔 都可以叫情敵 咁如果我鍾意gal gadot 佢老公又係我情敵？ 分清楚自己係咩角色先啦

咁你係咪真係有實際行動要去爭gal gadot呀
前度有仔果陣，你就唔俾人地打算同前度條仔爭過？

人哋有仔 都重好意思叫自己情敵要同人爭 香港地厹

我叫我男朋友個ex唔好煩住我地
佢都唔聽

走左既愛人
就好像潑出去既水
既然有時間去諗點樣去追返一段失左左既愛情
倒不如吸取教訓做好自己
為左下一個未出現既愛人而努力
放心
你既愛人唔會呢世都唔出現
只係時間問題
試問如果你下一個機會出現時
但只係識得係到埋怨點解前度會離開你
咁所有既機會都會反毀於你手上

如果我係樓主我都會慳返啖氣，唔再等唔會做d白費心機既事

只係覺得你對感情既態度同現實情況有好大出入，所以先講咁多 一般人先唔會話前度有仔就唔再接近佢，亦唔會話覺得女仔做左自己女朋友，就自以為無人會對佢有意思

厹唔厹我唔知啦，但請你對感情事，都唔好睇得咁道德同天真，現實唔係咁

咪煩人地條女啦on9

但係點會好似你咁講將人哋條仔當係自己情敵 我唔係睇得個感情好道德 而係一個人應該要有道德

爭得返咪爭
不過條女爭到都喊三聲

因為真係好愛

其實心態上係想搵過個 好醫情傷
不過真係好想同佢步入教堂
好唔捨得

條八婆依家有男朋友

兒

可能下個被爆既名係我

四個月話長唔長 話短唔短
不過都要諗方法放手喇
真係冇結果
曾經痛過錯過
傷得好深
唔敢再有幻想了

真係好唔開心 啱啱我仲message佢
覺得冇左佢真係冇左成個世界咁...

醒下啦
我中學初戀拍到大學畢業
都花左好多時間先叫放得低

放低左之後先知世界好大 大到你唔信
依家諗返自己真係on99 為左一朵爛花 放棄成個森林

我都係 由中三拍到大三
好想死 放唔低

七年
其實都係似朋友多過
果陣差唔多迫傻自己
冇佢又唔得 一齊又辛苦

我都就黎痴線 佢睇左我Snapchat 但係唔應我